有冇人條女好難氹

以前死氹爛氹都冇用
叫我咪煩佢
靜咗過多陣就冇野
而家識做啦
由佢靜又話乜9都唔做就想佢原諒
個啲乜9攬下就冇事個啲係乜撚野黎架

飛撚咗佢

你做過咩嚟先

吊起佢黎屌，佢就唔會再嬲

On9

其實D女就係要你又求又拜，仲要話唔夠，先開始消氣。
There is no short cut ching.

樓主會唔會係成日激嬲人呀

嘴gelgel咁